HKBN 1000m 續約

遲下完約，暫考慮續約，請HKBN sales出招

hkbn有無伏？
pccw就完約， 1000打嚟報258

留名我都係HKBN 4月完約
有sale 岀23x 續約。有無平啲

文盲定bot嚟

జ్ఞ‌ా ్ఞ్ ్ఞ్ఞ

而家用緊網上行，想轉香港寬頻，而家係未一定要比安裝費？同埋優惠係未官網講個幾種？

我想請問 我8月到期但佢2月打黎續 我本身有推佢 但佢就死chur， 我又係蠢 答應左 由200蚊變到400。 依家8月400蚊未開始 但過左冷靜期 仲有無得返轉頭

人蠢冇得醫

哩家係咪無哂hkbn sales? 見出面post都無
哩家100轉1000大概個價大家知唔知幾多到？